有冇人已經覺得邊個做都冇所謂

林鄭--->焦土，睇班黃絲有咩玩
薯餅--->溫水，睇班黃絲到時柒左既反應
胡官--->睇佢有咩花臣

結論：公字定中間都係我贏

冇所謂 等睇香港省出現

真正立於不貼之地

覺得有所謂係港豬
覺得冇所謂都係港豬
所以我覺得所有人都係港豬，我最脫俗先係不敗之地

噉反咗廿三條都係冇分別㗎啦
如果反咗高鐵又冇分別
如果反咗港豬大橋又冇分別
如果獨立都冇分別格
中共除咗永遠都係贏家同最開心之外，依家仲係做咩都對佢冇分別添

起碼唔好有個心態係香港好緊